屌，港台居然幫「香港再出發」做咗條片

本人絕對同意片中香港再出發
我高度表揚梁振英同董建華
又建華又振英，根本係代表我地connect外國
而689佢做咗間諜咁多年
終於可以做番一開始反支那既自己

話說港台真係好撚癲
朝早發生嗰推仆街保皇黨搞出黎既混亂
夜晚已經剪好
唯一不足就係冇我牙峯既畫面

港台好成功咁套用左再出發個概念

黃喜其實想點
已經放飛自我，投入咗做癲狗既角色
去到扮女人嗰part唔小心扯咗

但係今次忠勇毅嗰part真係麻麻
因為整到咁光睇到好辛苦
放過我隻眼

題外話，我想睇番黃喜操Fit自己
之前真係好大隻好型

唔係套用

係帶出再出發深層意義

you're right

香港要再出發，唔好白費689既心機

居然成功撚到班柒頭一齊參加

你班撚樣

港台要view呀

之前係威係勢幫佢破處
依家就唔幫佢推去youtube 熱門

我警告港台你呀
牙峯咁撚型都唔比一小段出場機會佢
係唔係恰我地毒撚幫幫主

另外要關注係612資金

攬炒巴條片都要睇呀
我睇撚到濕晒